頭先有狗小巴駛過，向前行就見到有人痴緊連儂牆，後面有個啊叔近距離睇住。我希望依家痴連儂牆嘅，盡量5分鐘內搞掂

尤其你地好近警署果啲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題